## Organiser son code en js


le code doit être parfaitement organiser

.garder a l'ecran les manip de fichier et de data uniquement

- creer un autre fichier pour mettre les parametres 

de type user.data.js

on aura juste qu'a importer les parametres a la suite

en début de code:

````
=> import{tab, me} from './user.data' ;
````



video 21
